[1月19日 天下制裁大遊行]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[763]

知名曼迷表揚區

白lin入球助攻精華

頭香

今季睇到依家
我真係唔覺佢依個支點有咩用
打反擊主要靠占福兩個自己衝
打陣地佢又做唔到搶點個個 又做唔到法明奴個種中轉站
倒不如比番條邊佢 自己爆 cut入中路射

佢會唔會入返黎

重諗住問佢lin走左之後 佢係咪捧白lin

頂住

咁你睇下rashford做正前嘅時侯 曼表現點 你就明

有Lin係到
希望頂得住

頂住please

屌，搞到我就去開post

不過我認同打邊係好啲 但未去到你話廢嘅 只係想比啲尊重愛隊球員

咪開啦你
個個都block晒你
邊個入去

咁慢

用返依個算啦

仲以為你訓左深夜西波先有波入

[119 中環集會] 曼聯終極ff 全政府 & 黑警落地獄死全家暨吹水區 [763]

要刪鳩劉細良

Mean

破燈了

所以我都話兩個都唔啱踢
咁點解唔練下綠木
明知一條路係死路 重要行落去？

福傷？

係
但未知傷幾重

又好似有道理

沒有福 還有Lin Lin

補幾多呀 仲唔吹

任何比賽，只要見阿連有份出現，你就知道，這個比賽必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一場波或隊球隊，這正是我渴望擁有的影響力

終於！贏番狼隊一次

+4

吹未

sob又捉住牙p

p連兩件落到場完全廢

咁希望三個都進步啦 咁樣最好

支那球隊

完
終於贏狼

依家邊有比賽比你可以練兵

P

mata

P最尾可以入多粒囉

P臨尾射乜嘢

終於完
感動嘅係
清新又CS

廢p射乜鳩，推去角球旗咪算

Mata 67

真

on9差啲輸

啱啱醒，福仔點？

比啲力啦屌你，我老母都射得大力過你

牙So 又贏

Mata motm

一開始以為係福 諗住有機入
望真啲原來係p 就以為會飛機
點知射到咁

好快又要對狼

贏狼狗有種吐烏氣既感覺

訓醒投

反正你打死守隊都係無左個正箭頭
咁我點解唔放多個搶到點嘅人落去踢

對面詐糊嗰下我真係sad過ddg失波

射又錯
馬達射就唔會錯啦

屌那星 進級又打屈福特

FA 依家第幾圈其實
牙SO 盡力博個杯仔算啦
雖然盡力都係廢

可以訓好覺
但訓得一陣又要起身

馬達神枱級球員 好少人屌

[119 中環集會] 曼聯終極ff 全政府 & 黑警落地獄死全家暨吹水區 [763]

去返呢個啦
唔好做壞規矩

晉級第四輪

推

算啦

反P反連真係好鳩肉酸
乜撚嘢都屌咗先
P呢下唔射傳返後/推落角球旗跟住畀人搶返又屌㗎啦

不了 我block左佢

福搞乜

屌都係屌佢射得差
連射波都屌真係痴線

反連 無錯既

剩返十幾秒又唔係單刀 球商高啲都唔會射

希望牙福無事

蘇蛇既簽運畀你過到屈都唔會好野

屌原來鄰居個post
上星期二開到而家 一半都未有

呢下射又唔係問題既
我會屌射得差多過屌佢射

X2
邊個嚟？

屌 樓下啲雀好能嘈

有時好多嘢反嗰個位已經唔係用緊理性 純粹係為咗搵條友做出氣袋而屌 心知肚明啦大家
真係好似以前咁分返即討同狗竇兩邊好過

左腳9ban咪算，又擺翻大位，點知擺完前面成堆人

其實曼app個influencer係做乜鳩
完全唔明個原理

咪就係
上年fa 抽轟妓狼
R聯 巴塞
今年英聯 一早要打轟

mata 100%

呢個真

真屌佢唔好波無問題
但成日屌佢玩IG著衫柒，做乜鳩

講真曼聯嘅問題 供應大好多 不過我承認馬搶點需要進步 不過其實波唔係咁單純

我又唔係咁睇
佢成日玩ig又搞jlingz 比人感覺唔專注足球
冇貨交咪抵比人屌囉

老老實實如果lin球場有表現呢啲唔會畀人拎出嚟講

但成日拎出嚟屌根本為咗激發啲人仇lin嘅情緒 搞到失一下控球權就「Lin/P」awb fred mata夠有唔少失誤 會唔會下下都有人喺度數住曬

賽後訪問記者問轉會消息
so b繼續話 no update

你老細屌你私生活 都唔合理㗎嘛。。。

綠木個發展其實有啲尷尬 依佢射手能力咁樣長期挨邊踢可能唔多適合佢 速度同盤扭都唔算突出 但鋒線又有個馬仔 其實想睇下佢同福踢雙箭

福傷幾耐

dybala

Bruno應該踢埋賓菲加個場就轉會？

三個輪流 揾個穩定組合都好

唔好意思
希望下次有機會補償返你

Mata on the note given to him by Solskjær: "It was a list of grocery shopping. Bread, milk, all these things."

問返旁證就知 張紙喺旁證到

我諗法就係咁
佢而家ig youtube甚或佢個潮牌咁多人追
好大程度上係因為佢係一個曼聯球員
並唔係因為佢喺球場上有過人嘅表現

你見牙朗屁馬嗰啲搞自己品牌
都唔會話佢哋係叨球會嘅光
因為佢哋喺球場上真係有過人嘅表現，先至吸引到咁多球迷

而lin俾我嘅感覺就真係消費緊曼聯咁
自然就會對佢冇咁包容

咩事

you get a point! 所以佢都係離開好啲

畑Ching 又比人圍

呢排個撚樣好似頭都唔梳就落場咁

踢到好波理鳩你做啲咩
波又唔係踢得好 又搞咁多屎忽花 俾人屌都合理啦
正職係足球員啊0.012

其實佢玩IG無問題 一開始 直到0.012

CLS 應該失5場分

打軌之前 有winter camp
應該有時間休息

有冇人有睇開巴黎
次次望親正選 hehe都冇份
之後再望 後備都唔會換佢出黎
喺巴黎出場時間仲少過曼聯

講真 佢依啲工兵點值 200k 五年約
佢去都係為左錢啫

bruno到未？

架機delay

所以要珍惜馬達 留低陪曼聯低潮

福仔傷左 今次仆街了

係300k
最少都講佢有250k

估唔到馬達肯做曼聯名宿
陪左低迷曼聯咁多年

無hehe走 Fred同mctom都無咁多上陣機會

好撚可悲，睇落好似係hehe累左fred mctom咁，事實上係廢p廢lin兄弟阻撚住哂

一年前講佢唔值200k會比人圍屌

p仔係上季中後段 都冇份踢咁濟
一係有人傷先有份踢 咁都講到關佢事
垃圾lin就真係阻頭阻勢啦

今場出mata 係咪對猁要見到0gard件垃圾正選

防反可能要轉下陣
雖然mata呢排好火

場波又悶到我30mins瞓着咗

半個鐘嚟講Fred+Matic唔撚掂啦
Fred有時失波就會上腦跟波走
搞到中間禁區頂空唒
下場對猁應該仆硬街

清新又有clean sheet

火乜野，咪用埋啲外來語

想問福仔傷勢

福好似受左傷

咁好勁

未知出唔出到

廢特又廢返，但又可以點，普巴踢得就話姐

通常傷住踢都會踢得好差 星期日gg

曼聯踢4231要預馬仔週不時落中場幫波
佢冇供應攞唔到波好難發揮
如果有Bruno加盟, 同Pogba復出夾佢
情況應該好好多

馬今季都好多Killer pass
走動多咗, 今場上半場已經有球走空位走到跣低喎
我覺得今季表現收貨囉

打親狼隊都傷人
加速買人啦

唉點解仲唔肯棄細盃賽，宜家先頭輪

係咪有人話未見過白連俾長傳
上半場佢同Fred d 過頭波自動導航咁

Fa cup唔應該放棄啦

連唯一反擊點都冇埋
星期日投降啦
唔打啦

禽晚費特唔廢下話, 幾下手術刀傳波

贏好運
手球同中柱 比人入先分分鐘追唔番

兩個中堅斬波準左

Matic雖然慢但奶力都出埋 有佢係後防幫手頂走好多波 阻止下高空攻勢 暫時都要靠佢

P 你估甩一球就屌咩 甩完比人入左禁區再甩呀 matic幫佢解咋

Fred都開始無力 James又比人睇穿左
福又傷埋 今鋪真係靠mata

冇本錢輪換 學咩人爭

球入波完全睇得出中堅用波能力嘅重要性
麥龜tackle 到之後唔會即刻大腳清
反而係帶生個波，睇定再斬上去俾馬
馬仔做支點控低 再俾馬達
由守轉攻只係兩腳波

無褔點打

上半場失誤多到, 好彩有VAR

長傳好J
但短傳都幾多失，同埋有幾球俾人輕易拍甩
但唔會怪佢，中場佢全勤咁濟，仲要跑埋馬迪個份

留意返踏入2020年, 後備料馬達已經1g2a, 超新星連加特仍然係0g0a

場場打足 跌下watt係正常
so9又唔撚比青訓踢10-15分鐘

麥龜換屎波, 馬仔換lkk
結果就係鳩踢上去控甩俾like

入緊油

fa 第三圈都要用個傷緊既主力去踢

真心弱智

個下太離譜
無壓力轉邊, 仲要唔係俾人截
係Bang撚咗落Matic到
如果個吓冇VAR計入你地一定屌成晚

三個後 衛廢能到，一fake,fake 三個

馬達處理單刀同0gard處理單刀

貼返上黎俾禽晚訓左無睇嘅手足

福狗上場都傷傷地 蘇狗駛唔駛用到咁盡

唔換人又話儲印花, 換後防中場就泊大巴消極, 換lin同chong出黎肯定俾人屌死

睇住個後備list, 佢根本無乜得揀

睇highlight馬達除左入波仲有好多key pass
連狗快躝

仲要福入果時仲係0:0

打442 鑽石陣 好似幾ok, 3核全攻
馬福
馬達
妹 般
麥
是撚但

馬達求其出兩場都1g2a
Lin

真心唔明....
原來仲出左比殺卡..麥雞..費特.....
睇下你星期日點比利狗爆死....

冇普巴嫁啦
馬達都係一時時

大家對今朝埸波滿唔滿意

處理單刀馬仔都好好，福就麻麻

清新cs力場唔講得笑
入左都手球先

呢個真，fa cup你上到去都唔夠曼城利記踢㗎啦

咁老老柒柒本身就算輪休勝算都唔差得幾遠

前排仲j 返屎波個d 點算

咁佢好過宗師洛祖B仔嘅, 起碼出到場先

我地新星係同巨星鬥的，今年繼續同咸哥比數據，咸哥仲係0g0a

上個po邊撚個反馬話佢無支點

曼咁既陣容深度，一玩輪休就同出青年軍無分別

輪休就係咁, 最多清新換grant

廢特今季仲係0g0a, 除咗成日笑連加特之外曼聯條中場貢獻都有問題。唔係話廢特冇進步， 但佢始終唔係一線料同失誤多係事實， 上半場嗰下佢好彩先唔洗輸。

好撚淡定

輕鬆

唔係掛
今季廢特絕對係最穩定其中一個
特別少傷已經好重要

同上年一樣
打足總贏車仔阿仙好勁好勁
之後無哂力聯賽係咁輸，足總又冇埋

要個防中有g有a 會唔會太貪心

到時真係玩輪休，呢度又會有人屌點解出班青年軍，唔尊重對手同比賽
但佢哋又唔諗吓隊波有咩人係踢得

個陣佢啱啱加盟
好多驚嚇畫面 但又無出事
佢接到個波個樣又好滿足
跟住我曼聯whatsapp group啲人就開始叫佢傻美路

同埋Sob講過狼隊好難贏
睇得出佢好想贏返次 過兩個禮拜嗰場會易打d

其實機會都比過曬mata
打親節奏快既比賽都隱形
預左佢對猁未必有好表現
但呢排佢踢得好 值得一個正選
好過睇lingard

v92開季雪ddg用佢果幾場d handling奇差
對面射波就咁擋返個波去前面俾人執雞
大腳又踢出界
而家明顯進步左

垂垂老矣桑馬達
如日中天連加特

馬達同馬仔d單刀係教材式
福單刀有時都係ban龍

lin就不知所謂

講真，如果攻中係同前線做到串連同連接既，馬邊駛成日都要返中場拎波

反而想睇木仔單刀

Ban龍都起碼會中龍，lin果下就

以前享利都係挨左路 但都可以入好多波
其實睇戰術點安排同佢對入波既慾望姐

d精華成撚日係馬仔停住波做起始
做埋攻中個份然後俾人話入得波少

再係咁落去............
福分分鐘25歲就因為傷而走下玻..............
係SO狗累成佢咁

又未去到咁嚴重

唔係已經慳住用咩呢排

中場就冇創造力既，又無人俾到落點準既長傳，佢唔返返落中場拎波分分鐘全場on99企係前面波都無掂過

上場60分鐘就已經換走左
呢度既人真係好難服侍
全勤又屌點解用到球員咁盡，輪休又屌點解唔出邊個邊個

蘇sir心諗你地班友咁鐘意輪換, 下場搵返連加特正選

58分鐘換
隊波都冇足夠後備去用

穩定係清新
DDG係一時勁到癲一時普通

呢兩球單刀波都係馬仔傳

Lego 要5月先有行貨
Ching門買水貨定行貨？

真係就黎可以寫到一個list
「究竟咩情況下曼聯贏到比賽而蘇斯克查係唔會俾連登仔屌」

一直都話放棄唔係輪換

馬達果球四個人追住佢

佢棄用晒毒瘤之後已經決定力撐sob

今場63分鐘仲係0-0換福好合理啦
一陣冇換然後又輸咗 Sob又比人屌留住啲換人儲印花

作客輸鳩左就算, 主場無可能放棄啦, 又唔係歐霸出左線風流波

搵班幼幼俾狼隊456影響士氣之餘仲俾人屌死

不過馬仔都暫時係嗰啲忍佢三球鳩波 然後踢返三球好波嗰種

由 2 月 1 日起於朗豪坊 LEGO 專門店購買 LEGO 10272 Old Trafford - Manchester United，將可獲贈曼聯三劍俠「佐治貝斯、丹尼士．羅及卜比．查爾頓」的 LEGO 像 6322501 United Trinity Statue 贈品一盒，數量有限，送完即止

唔係2月1咩

講真前鋒就係咁ga啦
以前etoo同卡雲尼咪又係咁

馬仔呢幾場都ok 啦
未至於要吊

前鋒位俾C朗同美斯呢兩個外星人搞到要場場入波先叫一個好前鋒

明明以前入球率可以做到兩場入一球已經叫一個唔錯既前鋒，可以做到三場入兩球直頭係一個top class既前鋒

james 抖左幾場之後出番來踢 今場好似生番d

係嗰兩個外星人先可以做到入球率1.x
我印象十幾年前足球周刊有篇寫過如果入球率有0.7已經係好撚勁

馬仔應該交時交, 應該射時射
大部份d 決定都係正確, 同埋都做唔野
隊波其實都重整合中, 佢表現都叫唔差啦

"同埋都做到野"

lm

仲有就係依家開火權好明顯首選係係福度，之後先到佢
所以馬有依家既入球數其實已經唔錯，因為佢要做既野同佢初初黎曼果一兩年好唔同，果時邊使好似依家咁要做支點，要返中場拎波做

只要唔出傻西Lin, 馬仔唔洗長期落留一格, 俾番多少少自由佢上前, 馬仔都ok

馬仔打前計係"得住人" hold 位呢方面比較弱, 好多時都俾人地中堅搶先過佢踢走個波

Mata bb

馬仔d keypass 都好勁
成日見佢比靚波

講穩定 連加特都唔差
Keep住廢

但係一場盃仔第三圈重賽+後有對猁之顧，都出成隊full team決賽陣咁

以前費sir盃仔一定3、4個正選帶班副選打，當練兵又好、輪換又好

而家so9一個幻幻都唔出下，真係唔知屌佢驚死，當班正選鐵打，定屌木唔買人，搞到冇人用

原來屈仔未晉級
咁燦美爾隨時又爆冷

係，所以亨利同阿古路係痴撚線
不過舒利亞勁就勁在可以長時間保持好狀態

俾多個數據你參考，雲佬既聯賽入球數據係
150場入95球，入球率係0.63，呢個都係一個痴線佬既數據

J死人

綠木，BW, 占士咪係幻幻

馬仔 = 賓周馬
福 = 牙朗

贏決賽

阿古路真係好撚勁 近代最強前鋒
佢真係keep住年年交到功課
可以自己搵食 打配合又得
比多2年佢踢基本上都會過朗隊

舒利亞個紀錄太難破了，要咁長時間維持高水準同入球率，仲要冇受傷真係一件好難既事

重要哥狗啱啱嚟雪咗佢一排諗住走硬

Bruno Fernandes has agreed personal terms with United. His agent fully expects him to be a United player. #mufc [

@DuncanCastles

]

日經

阿古路都成日傷
不過都係好撚癲
估唔到佢連pep個套戰術都適應到
真係好勁

0gard廢係秒經

得喇得喇 落場再講啦屌

佢當fit果個年代既英超真係痴L線，
飛沙劈石，隨左著名殺人隊暴力般，
仲有每隊都至少一個殺人王，想身體健康都幾難

係雲加將歐陸式踢法引入，英超先開始有啲改變

快手搞掂呢件再簽多1,2件啦
我地蘇蛇爭緊四線架

就算簽倒般奴都要整返件防中啦

1.捧杯
2.贏鏝猁痾軌

應該冇了

呢度有人話p可以頂到防中

計埋雲佬都係得三個球員既入球率係係0.6以上
所以真係唔好將兩個外星人同返地球人比較

殺人隊唔係溫布頓咩？我記得有個叫雲尼鍾斯好痴線

馬達叔叔幾十歲人, 中圈分波跟住跑到入禁區接應射門

我諗起朗隊

如果牙朗冇去蝗應該有力一戰

想馬達長留做長老

2月1 全香港有喇喎
邊個水鳩你5月呀

少年, 你太年輕了, bruno先傳左一季

史奈達傳足十年, 最後退埋休架飛機都仲未到

當時jones
真係超級痴線佬

佢買羅馬主場掛

應該唔太關雲加事, 係受傷太多改左好多球例

雙腳飛鏟, 從後攔截呢啲當危險動作即紅, 班友先唔夠膽亂黎

lin 會9 跑, 跑到未入禁區前左右啦,就會舉手叫人交俾佢, 跟住人地一交佢即刻控甩, 跟手俾人打埋反擊

福頭傷左係咪即係下場會出lin

雖然射唔入, 數據反映唔到咪就係呢啲, 馬達全程步速都係睇住同個波平排

唔係亂鳩咁跑就當走左位架

數據好重要 , 根據某D 會員
(預左俾人話印象流)

應該就同朗隊個個紀錄差不多
朗隊其實都好屈
C朗走之後佢真正有開火權
去到14年已經跌watt了

其實高峰期時馬達係好似朗尼
但摩連奴之後...

又ff
上年足總盃咪試過走半場接應渣古，射死阿狗

睇數據咪睇數據囉
0g0a

馬達2020踢兩場已經1g2a

已經過左一半時間
木狗仲未簽到人
明明要簽2,3個
隨時簽得1個

老實講 蘇斯克查真係唔簡單
差唔多大半青訓都上左位
換轉任何一個都唔會咁

成績係差 但呢班人忠誠度爆燈
亦都比到後生有希望

加斯居尼好撚慘，俾個痴線佬大大力咁揸爆袋
肯定好撚痛

打好根基好緊要
14年到呢家藥石亂投已經證明唔work

剩係今年上左位既有b威廉士 麥湯文尼
綠木 拉舒福特都勁左
有機會既有chong 高美斯
中堅就未有人上到位

真正比daddy玩死嘅球員
24歲遇到daddy真係好慘
不過佢都算好彩
拎得嘅盃都差不多拎曬
2季MVP 都證明到自己嘅實力
過到黎我曼雖然係踢閪波
都叫拎翻小小盃仔走

Oscar 米雞個d真係比daddy玩到佢4不像

Mata個態度真係一流 好專業值得更好

咁改一改
連加特足總盃接應渣古射入一球之後柒足成年dup係中場慢慢行 然後想做傳波 然後再甩波扮死狗

求鳩其都刷到數據
零格真係廢撚到

差個聯賽就大滿貫

就算係雲92都未見有
推咁多後生出黎

如果上場BW果下博到十二碼，咁占士呢球都應該有十二碼啦

當然你可以繼續乜都唔理，日日講0g0a

如果摩佬唔走下個玩死應該係馬仔

中堅都叫有T仔嘅 不過又係玻璃
Chong就不了啦
Gomez garner 就再觀察下先 最好借得走練兵

對面個龍好似拍到下個波

馬仔 拉舒福特一齊死
之後到fred 會好似mk恩咁

玩死左啦
而家都未踢返第一季咁勁

而家係盲反架啦
快撚啲躝啦

福馬入球數字逐年上升
照計攻中或者翼位都會從中受惠拎到Assist
但某個人維持全年都係零嘅驚人紀錄,證明佢嘅進攻能力真係好有問題
仲要掉返轉拖累埋福馬嘅數據

咁似你平時講嘅野嘅, 篇野你寫架

咁事實佢真係0g0a
除左曼城同熱刺呢兩場叫正常少少外，其他比賽佢踢緊咩撚野

到左

Sporting訓練場

宜家一俾人串就淨係可以貼呢篇文出來打飛機
好慘

你肯認係盲反就得

0G0A

咁你肯認盲撐未

推撚左Lingard出黎 屌你老母
未撚見過26歲個成長曲線就向下本身都唔係勁
以前都叫有d尻扭 神來之筆遠射
依家單刀都炒埋

睇得出護連手巴打好努力去撐住

佢有得唔認咩

V92推出黎嗰堆後生仔 除左福同廢lin 依家都唔知去曬邊

爵連淡出之後到佢接力, 有時我懷疑條友爵連分身黎

我認同之前D 巴打話護連手係假膠多
實情係想引多D Haters only

我係佢就縮埋一二邊，lin呢幾個星期就算贏波都冇係IG打飛機

日日揾d理由去諗住可以支持0gard有價值
結果都係惹人恥笑

呢續兩年車仔最佳球員，跟住就好似俾摩佬雪了

呢條火影撚低質好多

點解清會覺得有一個咁樂觀？

踢足全年 搵到2 3場正常波就話人係盲反Lingard 都幾撚on9

唔通我打咁大篇野去投稿，再自己引用自己？
唔肯面對現實都唔係咁痴線呀

忠誠真係唔敢講

睇落得麥湯係會仆心仆命，
福頭如果順利發展落去，做到頂級球星，好可能都會俾皇馬獵頭

拍到波呀

爵連柒到甩碌都叫識潛水
依隻護連手真係好撚低質
貼埋曬d唔知乜飛機文幫件垃圾護航

青訓好少走

個篇閪文一開波就否定左自己 重有咩好睇

無可否認的是，Lingard的數據慘不忍睹，昔日在摩連奴手下連環爆發的「連美斯」似乎已經用盡了他生涯的入球限額。

Chong同高美斯都傳緊話走啦ching

你係真係似咁痴線

無人話佢勁、連美斯都係講笑
但呢到日日踩到佢港超都踢唔到就好好笑

Lin快撚d lan唔該

咁佢真係踢唔到呀嘛 有咩好笑

中下游 護級既都唔要佢啦

一句講晒
d-6運已經用曬

快撚d lan啦屌

佢咁既踢法，技術，港超踢唔掂有咩出奇。
我想睇佢踢港超呀，睇佢點俾班阿伯由開波屌到佢完場，甚至忍唔住搵野扔鳩佢

彭仔 係佢推架 仲有文西

隊隊個攻中都勁過佢
林嘉緯水平左右啦

單純講創造力，分分鐘AV係好過佢

清新一心諗住做下後備得閒踢幾場…
點知突然雪DDG推佢打正選仲唔嚇到賴屎咩
以前睇佢長期踢正選…佢會瘋狂自爆

呢下無可能吹12碼啦

吓 港超都踢唔掂係認真喎

已上位青訓同未上位青訓唔一樣

P仔仲未證明到自己有能力正選

至於文西....乜原來仲有踢波嘅咩

咪ff啦，av連東方都要敗走
用返啲相近做例子現實啲，之前笠臣踢東方已經標青過AV，而佢係葡甲球會

唔好吹咁大LA
AV係英超波都攞唔到

傳球成功率有87%好勁喎
但係向前傳又少過馬達，向後傳又多過人

咁lin快撚d 去葡甲啦
總知肯lan就得 唔理佢去邊

Btw Av係撚敗走咩 堅sir用人唯親大家都知
有得去畜力升撚左lvl添啦

你肯定佢係敗走？

「東方龍獅足球隊宣布中場林嘉緯轉投富力R&F。富力早前向東方龍獅提出希望羅致這名華人進攻中場，林嘉緯考慮後認為能於球員生涯黃昏時期獲一紙長約，故與會方商討後同意提前半季解約離隊他投，以尋求新挑戰，而東方龍獅雖痛失良將，但仍決定成人之美。林嘉緯被視為香港近代最佳十號領軍人物，2018年由傑志轉投東方龍獅，今季在各項賽事上陣七場攻入兩球。本會衷心感謝林嘉緯過去一季多的貢獻，並祝願他未來有更好發展！另外盧卡斯及辛祖將會改穿9號及10號球衣。」

夠敢咪黎港超證明自己囉

咪姐係Lingard 囉一樣水平

咁講身體質素同體能lin就當然贏AV成條街
但單純睇創造力既話，贏lin係唔係無可能

夠班踢傑志未？

咪入過曼聯波囉

卡膠都mark佢唔到

堅sir真係好撚濕尻

入場見證 CUP過卡膠射死角

Lin有撚創造力咩
麥🐢仲有創造力過佢

Sor對av不敬

喂你唔好咁啦
搞撚到護連手又要四周圍搵飛機文撐lin喇

當一個進攻中場踢足成年都係0G0A
講其他數據仲有咩意思

唔通好似連登曼迷咁，要人哋離隊要順手咒埋人斷腳？

佢次次轉隊都帶住自己班子弟兵一齊轉會，即係俾得佢教既球隊就要有幾年後俾人拆散隊波既覺悟

係講數據都唔夠講

你冇聽過香港大農場??

尼格度食泥.jpg

「香港飛馬宣佈與馬高斯解約，由於馬高斯近日經常在比賽前被安排擔任正選後，才告知身體不適或受傷，不能上陣，會方在無可奈何下沒有安排他上陣。

日前馬高斯向球會提出解約，會方經過考慮後，決定成人之美。

本會已物色新外援代替他的位置，待一切簽約落實後，將會在短期內公佈。」

嗱，俾你睇埋另一段成人之美

我曼算好彩 遲過鏝黎香港 又冇落雨

尼格度真係好撚經典真正柒出國際

防守型攻中
我地凡人識咩丫

算鳩數啦
足足一年
打攻中又咁多出場機會
0G0A 根本唔撚洗拗
話佢垃圾有撚講錯咩

你睇唔到佢既作用

當然lin都縮返入老母個閪度無再係IG打飛機，但佢仲可以繼續係度繼續幫lin護航
佢真係好有勇氣

唔知D人同佢拗黎做咩
條友擺明假膠引戰狗

咁又引戰狗

星期日又可以睇我連正選。

今次我撐你
你唔係引戰狗
你係真戇狗

屌俾你講左先添

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
連格0g0a係100%錯誤的丶被針對的丶無辜的，港超都踢唔掂這意見就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

見到你地係咁抽0gard水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個人10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D數據出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你先
一失波出面最少十版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

呢個咪係連lin同反lin
九位反lin圍插一個迷lin

馬仔同馬達呢啲技術型球員chip射真係柔到

我睇外國D Forum, facebook 鬼佬 家下d comment 9成都係笑9 lin

同埋班鬼佬次次一笑lin 一定會send 埋呢張圖

講真
我唔知以前既連加特踢超過一季正選波係點
只係知佢有性格都有話題
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既朗尼

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚連加特既0g0a會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想連加特快手幫手奪冠同時又好想佢加盟皇巴證明自己

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 幾年前佢就係朗隊指定既接班人
幾年過去 朗隊終於離開曼聯 連加特歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既連加特
會唔會就係個個我地心目中既新朗隊

D潮文真係睇幾多次都咁好笑

幾時都啱用, 改一改就得

馬達呢兩場突然速度提升左

變撚左潮文共賞區

俾啲時間新人啦

0gard只不過係27歲
而家只不過打左22場
已經累積左0g0a
仲有16場比賽
0gard係剩下賽事取得1g /1a
就可以打破自己保持既0g0a記錄
即係話0gard仲有15場波可以走盞
只要我地0gard 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一場 入波助攻卓卓有餘
0g0a左成年又有咩所謂?
你問下自己 有邊個球員係長期高峰?
最緊要可以做youtuber

咁又可以推幾版

曼聯三棍俠呢

餅餅

熊哥真係好撚搞笑

我認真架

細個開始睇波果陣好憎曼聯，覺得史譚、簡東拿、堅尼好茅 (當年堅尼一野踢低haland)，次次進攻都好似教科書一樣既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果啲老練既技術／走位係好野黎

莫耶斯既鳩斬、雲高爾既西波、摩連奴對大巴執著，都係到退休/收左皮先發現佢地原來咁勁

連登仔好多人都反連格，但係老實講佢既單刀技術、走位能力、對youtube ig既執著，冇人比得上佢(我覺得依家連格>>朗隊)

我諗連格最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

利申：唔同年代連格迷

福仔傷出

會唔會就係我地心目中果個簡東拿？

連狗果下都唔知粒乜個龍又無訓低

說話唔可以咁講
唔訓低都可以笠既
希望LIN 下次再努力D

碧咸夠有單刀飛機gif啦 佢又垃圾？
C朗夠有單刀飛機gif啦 佢又垃圾？
朗尼夠有單刀飛機gif啦 佢又垃圾？

照舊落翻credit : 護連手

使唔使咁小器

LIN 真係學簡東拿笠波

雖然呢個係打靶仔
不過真係好波

打柒利物浦

屌幫緊你落翻個credit比你姐

如果曼區冇左你肯定失色不少

朗隊直線其實花膠個走位都好靚 拉走一個中堅 朗隊又可以比佢

笑死

爵lin加護連手幾時可以一齊出現

推得咁撚快以為簽咗人

出硬lin ，又岩岩先打多場

唔比人456都偷笑

Lingard 入波/助攻 波台應該會暴動
諗起佢地一唱一和

歐霸入波嗰陣有無暴動呀

就算買到bruno
唔買防中咪又係on9

呢球好似漫畫，明明唔就腳都要死用左腳，不過仲要笠得咁靚

頭幾場佢真係打得好，可惜佢無心踢曼聯

最緊要係買中堅
取代個連迪洛夫

麥湯可以頂住先既

夠用有突
問題係個中堅位唔穩陣
買多個高列巴利完美

其實成季都好 踢咗勁少場就助功王 好似差少少有雙十 不過太撚仆街

依家連fred 都勁左好撚多
真係體能無限 場場打足

如果對住隊哈薩哈球隊入波都要打飛機既話我真係要服佢

今季跌左落神檯啦，加埋年齡，50m都要諗下

其實依家蘇斯克查做既野就係大家想普捷天奴做既野
如何最終曼聯真係可以青訓上返黎復興
蘇斯克查真係救撚左成隊曼聯

點估到一個個青訓咁上到一隊
你要既普捷天奴都係想呢種效果

打好左個底先

一係收返意甲雲迪克返黎
佢踢過意甲後 防守應該進步左好多

不過被過次數好似係全歐洲最多，場均被過三次

不嬲屌佢既都好少屌佢防守
係波底唔得既問題

回收屎波都夠喇

輸波先來入波有撚用,仲要做隊長輸俾google隊
知唔知醜

李城個恩蘇古好波呀

其實個大方向係向好既
但真係要少少時間等
補多兩至三個重心 同 一堆替補 已經上得返去爭冠

可能係冠連開左新ac
都係block左佢算啦大家都唔洗拗

都叫做追得返既有d似hehe捉人路咁

馬達黎咗曼咁多年， 由第一日開始被人屌， 話佢冇防守， 話佢慢， 但次次都及時雨救曼

我覺得佢係費sir 離開後最佳收購， 起碼冇搞事， 落場有貨交。

要有耐性
個龍骨已經接近執好
你要普捷天奴都係想要個效果
青訓得就要用成績黎換

其實我覺得肥普教真係唔會差幾多
根本係隊波未砌好

嘗試護連
兩球射門距離差不多
狼隊gk已經訓低咗 賓科仲企喺度
所以mata呢球難度低啲

差件防中
中場問題好大
當買到般奴 普又留到
廢特無位擺 後面件防中得馬迪/麥湯

Sander Berge啦

簡東拿都試過做錯
所以lin 值得原諒

佢對上個次續約仲好似減人工續

文西

呢件j得過

咁大帝有無試過0g0a

最佳又唔算
但好敬業又願意配合

最佳Herrera ibra 都好好

近年好左

簡東拿有實力嘛
0gard算咩

有，近20年簡東拿都0 g 0 a

唔會買純防中
應該係要6號8號位都打到嘅
傳緊先借後買Marcos Llorente
希望成事

傷左呢

大家唔好追擊lin 住
睇個勢傷疲下星期日 會輪換應該會出lin
到時先再打落水狗都唔遲

係 但馬達永遠都係救世界個個

上年打祖狗反杯

唔止廿年

而家睇到般奴嘅update已經無晒感覺
吹左成個星期都係得個吹字

連續兩次空炮

熱個尼當比利係水貨定點？點解好似冇晒聲氣

4入波13助攻（聯賽27場3入波10助攻）

見到條支那仔喺到打飛機就唔開胃
可以潛水

其實佢真係勁
係雲92唔識HANDLE同佢既關係先搞到咁
當然佢都係仆街
但雲92佔問題一半
如果佢仲係度的話

呢個就係雇傭兵既問題，請得雇傭兵就要預左佢哋只係為左錢，有火同埋良好態度就當bonus

條友d傳中勁撚到仆街，同kdb同水平
尤其出急勁地波，記得一球俾花膠一球俾馬達
上年主場打psg又出球俾包皮

仆街嚟 品格有問題
好記得臨轉會窗佢諸多藉口唔踢

干爹唔止買曼聯D 人
執埋執埋唔少英超人

Chelsea striker Olivier Giroud is on the verge of joining Inter Milan, sources have told ESPN, with a total package approaching £7 million close to being agreed.

假設星期日福真係出唔到，咁就要睇下蘇斯克查會唔會因此擺一個極保守既陣重演返年幾前既35射，定係佢會用綠木頂福既位，而綠木又好似當年福上位之戰射死阿仙奴咁射死利物浦喇

吊, 唔小心按錯引用

如果真係出Lin 代福, 大家會唔會罷睇

咁中場又係唔完整
一係就攻強守弱
一係就全工兵無創造力

你傳個件皇馬棄將仲廢過hehe

Lin上年 晏飛路入波

即刻熄電視訓

淨係硬J路入兩球都值啦

有球係靚嘅放到入對面禁區

呢下william守得好靚, 換左肥梳應該車尾燈都見唔到

後生真係本錢, 明明失左平衡, 最後轉身快到

禽日頂幾球都無甩轆, 仲撞到對面條友訓低

人地射埋, 肥梳隨時都未入到禁區

呢球龜都有功勞既 走埋去包 迫條友要轉身
不過換左shaw就變左人地1on1龜 可能真係一轉身就過埋麥龜

屎波清波十球有九球都唔會搵到lkk
淨返嗰一球就俾對面輕鬆清到

無魯莽亂出腳，閘哂對手位、等對手甩波先去搶

屎波多數當個波炸彈, 手快踢出界算

唔知佢係意甲踢一季後有冇進步呢

睇下佐真奴就知唔好有咁大期望

好記得睇波時見到明明附近有隊友, 屎波都係同仔一腳"不"出界

聽晚唔訓睇Bruno告別

攻又好過 shaw
上場Adama對BW已經無著數...今場調左去爆AWB先
最後30分鐘想轉返去攻BW,但都係攻唔到

梳依家就真係好尷尬喇，之前一直無咩人同佢爭位，係得個老將楊格同佢爭，依家彈左個BW出黎仲要係青訓，BW年青有活力，又肯壓上助攻，相比之下梳真係遜色好多。

不過梳剛剛先續左張肥約，真係肥過肥仔，不過如果佢係有鬥心既就唔該用表現黎證明俾人睇佢係值得正選同拎呢份人工啦屌

肥梳而家大部份時間都係行住踢 , 好似踢衛生波咁

簽左

未

佐仔好勁喎依家

依家有人同自己爭位，好心佢就積極少少爭取表現啦

SHAW都唔係好老

希望BW黎緊暑假搵方法學福仔咁增高, 高3-4 cm真係穩坐正選左閘

上季季初都好地地
又入波又入選國家隊有助攻
之後又傷完又再跌watt
我覺得佢未完全走出晒重傷陰影
所以成日就住就住

今次我就撐你喇
肥普換人/針對性我唔覺得有幾勁
但佢做到聚軍心 肯搏命
暫時sob都係行依個方向

其實關唔關續左份肥約事

shaw冇架啦 佢都知自己玻璃 踢到勁錫身
但踢英超點錫身 學屎波轉去第2啲聯賽最好

摩佬當時講過啦
梳要企近教練條邊 比人成日指示住先識踢
其實佢唔係就住就住 係根本唔知做咩好
變左上又唔敢上曬 守又唔算標青

尋晚防守落左D功夫
睇得出有人幫手迫同補位快左好多

shaw只能講對佢失望同可惜
期望me成材好似猁狗刷中TAA咁
去到佢7成都開心

老老豆豆 比左咁多季佢
佢都只係一個好平庸既左閘
偶有佳作咁
真係建議賣

BW d 適應力真係幾強, 俾佢踢正選其實唔係好多場, 一開始都有D 慌失失, 有時包下越位咁

呢幾場開始真係淡定左好多

我睇好BW會爭贏梳
今年9月BW先20歲，大把進步空間（當然，梳都只係大佢5年，理論上應該仲有進步空間）

假設BW真係可以企穩正選，一隊可以有BW, 麥湯，福，P, 綠木五個可以係一隊有穩定既出賽機會，仲要前中後都有人講真真係唔錯

Shaw 24

仲有lin

Bw爭經驗，有時會亂到失位，間中又驚佢包越位

希望T仔係第6個

講真不嬲踢波都係踢度氣， 技術再好當打份工一樣死， 青訓先會對隊波有火

嗱，我當T仔可以上到位，之後收返甸軒，咁就可以勉強有個蘇斯克查版7小福

BW遺憾嘅係錯腳閘
希望隻左腳練得成雙槍level

其實BW係青年軍係咪已經咁勁

講勁
反而想知另一個勁到逼走BW要打左閘個個右閘
係咪都咁有料
好似叫laird?

Lin 射之前無腳影捉。
Mata 就係擺好哂左Q想射，個龍先落地。

法國啲青訓踢得掂既通常都之前無人吹捧

呢件黑仔打左一場R 霸 (好似傻西Lin 入波個場)
幾搶眼

綠木囉, 青訓已經踢到識飛

其實我覺得佐真奴幾好波

曼連係咁推青訓上一隊踢
但我記得上年睇曼區話u23踢得成績好差

直頭係後生啦屌

bruno呢？

呢個作者不嬲寫得垃圾，迷連迷華狗，得啖笑

有場曼市打吡，曼城完場領先緊，stering喺邊線串串貢玩波，成班曼聯球員輸到無晒火，係mata一個衝埋去foul佢，仲要鬧佢，即刻覺得佢加晒分

淨計上到位 綠木同BW上年好似淨係打咗幾場u23 其他時間都係踢u18

傷之前最大既本錢係佢既速度、加速同膽色，傷之後無晒

雖然我覺得係非戰之罪，不過頂級聯賽就係一個講汰弱留強既地方

璨美爾臨時球迷支持區

c朗啲火好勁，屌埋自己隊友

Ethan Laird

有人話過v92升哂啲青訓上一隊跟住u23 u18斷咗層

冇架啦梳
大碌呢 右閘唔多睇好 可能同BW爭下左閘啦

右閘：AWB, Laird
左閘：BW, Dalot

幾好 成班都好後生

想知青年隊另外有個左閘Reece Devine踢成點
FM好鍾意用佢

irwin、lahm、森保達

傳說馬甸尼、范察提、布林美都係右腳左閘

全盛lahm都打右閘喎

防守當然唔係問題 但而家兩閘上前進攻出波好重要
錯腳閘係呢方面比較蝕底

咁咪兩個左閘都錯腳

大碌左閘係災難性

梳打後備左閘都ok嘅

梳爾上季都好少少， 叫做咁多季表現最穩定既一季。

今季直頭食屎， 曼聯啲波比咗佢比人一谷根本失鳩硬或者踢出界， 完全唔撚流暢。

超過六成既CS率

上季個POTY根本係為撐英撚先俾佢, 點睇都係普巴

硬件上冇進步
軟件上退步左
暫時做輪換都ok既

如果福入到50球一季 我唔介意佢屌曬全隊

計埋白lin麥龜, 成條防線都右腳

30球都俾佢做大佬啦

我覺得佢係個腦正常 但硬件實在唔夠

大碌唔使好似拜利同睇袋咁落u23 踩下草???

去左一次

又型棍又有力場

佢d肢體語言好正
平時接完波個自信款
琴晚就有球williams 1on1 閘完人地個波 推返上去 個下羅美路舉起兩隻手係度狂拍手掌

福傷左
星期日可以睇馬占plin四大尖刀

如果普巴夏天可以換到dybala就正
尋晚勁到癲

我覺得佢出迎同高波都好過哂ddg 接波又有自信 如果ddg同佢混合就好

但睇返精華佢有幾下出迎解圍其實都好鳩

果幾下比著ddg 仲係龍門前等中堅後上幫

點解你會覺得祖記肯換

人地舊年請過你食檸檬啦

今日已經無晒般奴啲消息

dybala睇你唔起唔肯嚟呀

佢哋想要普巴 我哋又想要dybala
夏天都爭啲傾掂啦
加埋普巴落個deal 機會都唔細掛

問題人哋唔想嚟
一陣變第2個迪馬

夏天咪講左囉，祖記肯呀，係dybala唔想嚟

關普巴咩事？ ?不嬲都係吹曼聯想用lukaku換dybala,最後搞唔掂係因為dybala有官司在身

更可況依家人哋係祖雲達斯打起左，好地地做咩要走

Bruno 以完

夏天果陣J到出血 果陣想印佢嫁啦

點解最後都空炮左

迪馬，花膠，小豬，山齊士，係名牌上中過咁多次伏，唔好再迷信名牌啦

Dybala bruno eriksen
最後

終極ff吹水區

小豬點樣伏

佢本身都已經俾拜仁用到殘哂先過黎，過到黎修多過踢

小豬ok啦 咁老過黎打英超 都唔預佢會打得好好
講真如果舒拉達連係依家嘅曼聯會唔會係必然正選
佢以前要同卡神爭位自然會被比下去

根本冇發生過嘅野,講來做咩

但小豬係出襯都勁
d護波傳波好明顯兩班波黎

但佢好似係愛華頓都唔係必然正選

小豬呀 唔係舒拉

咁你講「講真如果舒拉達連係依家嘅曼聯會唔會係必然正選」嗎
我咪以為你講師奶囉

應該話，上面有人咁講

係修頓個季好勁入埋法國國家隊點知過到黎我曼變左全部半桶水

Sorry係我錯因為c9同小豬同期講起小豬就諗起c9

講真，我覺得師奶個球員生涯其實好勵志，最初只係法乙一個無人識既球員，之後過左修咸頓由英甲踢起，之後跟球隊一級一級咁升上英超，上到英超繼續有好表現，仲入埋國家隊，之後仲吸引到大球會注意想買佢，最後去左曼聯

由法乙一個不知名球員到加盟曼聯，呢條路本身已經好勵志

講真佢加盟果時我真係覺得佢可以解決長久以來既防中問題架

Jorge Mendes will now present Manchester United’s offer to Sporting for Bruno Fernandes, which could exceed €70m including bonuses. No player will be included. [record via @Sport_Witness] #MUFC

快啦

每日一篇睇到麻木曬

佢係修咸頓個期真係踢得好好， 波到人到， 但黎到曼聯好似唔撚識踢波咁， 企位又有問題， 進攻傳波又廢，如果講表現， 白蘭特好過佢， 佢真係冇一場印象深刻

#mufc have agreed personal terms with Bruno Fernandes, and hope to agree a fee of about £50m with Sporting Lisbon #mulive [telegraph]
無限 loop

感覺似以前有幾場夏格維斯+卡膠 2個功能重疊咁
變到其中一個唔識踢

C9 小豬 盲 hehe 好似係同期
反而係改造嘅hehe踢得最好

改下啲字眼又係一篇新聞

其實個球員都仲同隊波一齊訓練點解都仲可以吹到done deal咁

中間2個好可惜，睇得出好有心踢，可惜太多傷

見到咁平都知流

對上六場足總杯+主場
我曼全勝兼冇失波

咪作客比猁狗大炒囉

因為之前升晒上一隊 搞到U23斷左層

Man Utd’s chief transfer man arrives at Carrington as Bruno Fernandes deal edges closer. #mufc

人哋係講緊係主場踢足總盃

講到留咗力就唔使俾人炒咁

James Ducker now reporting that United have agreed personal terms with Bruno Fernandes. The deal is getting closer! #mufc

當曼俾人睇死時就往往有意想不到既野會發生

般奴黎未呀 想改名

屌你Bruno黎就話姐

Bruno (空炮)

比人炒多幾球

Boubakary Soumare is set to decide between signing for Manchester United or Chelsea before the transfer deadline.

Arsenal are said to be no longer in the running for the sought-after Lille midfielder, and neither are Real Madrid nor Valencia.

United and Chelsea have held talks over the player but no decision is expected to be made before Lille play Paris-Saint-Germain on January 26.

The 20-year-old, who has two-and-a-half years left on his Lille contract, is a box-to-box midfielder in the mould of Paul Pogba and has impressed across 23 appearances in all competitions this season, including six in the Champions League.

呢件咩料？

有無人覺得James 進步好大

新普巴

唔覺......

不過佢好用但唔係正選料

我地有普巴同防守型普巴

眾人皆醉咁

覆錯下一個comment sor

反而冇一黎到咁sharp喎可能習慣左

防守型普巴
睇袋型普巴

當年唔少人都諗住小豬嚟分擔卡膠防中角色
牌面幾靚架

嗰陣時季前嘅歐聯外圍賽係踢得幾好睇架
之後大家都知咩事
小豬拜仁後期都變咗玻璃底
整親膝頭之後都已經好少出現

新聞年年都咁吹㗎啦，清仲未慣？

山9都復出 妹妹仲係踢一場又做手術 成季唔見人

打個般奴220！

未 因為真係想好球員都會加盟曼聯

你我哈哈笑

對阿狗出晒佢兩個
十幾分鐘輸三球

幾耐無入過波 點算進步

The report claims United were hoping to secure a deal at around £50m for the Portugal international, but Sporting have been holding out for a few of around £68m.

嗰陣on92 成日出兩老防中

Fred都50m
人地點肯50m放

好撚煩

咪係
落場先講嘢
睇到mung

應該真係想拖到打完賓菲加

係下年佢都可以繼續打賓菲加

50m + rojo

嗰季第二次殘陣對阿狗
福頭英超debut
又贏到阿狗

有he 馬達

好撚震撼不知名球員兩場入四球

個陣個青訓右閘好似幾攻得

最後唔撚買 等破產啦

出波唔差

Varela嘛

大家係咪唔記得cbj？ shaw可以走架啦

v92對big 6戰績應該係咁多任最好
佢係打非big 6失太多分

唔撚識破鐵桶陣
有一季和撚左10幾場

C16+盲佬不過我記得係rojo同卡神中堅 盲左閘

咪玩啦Cbj
出rojo好過

一齊轉會走算啦

Cbj出波都勁但上唔到大枱

女人跑姿

而家big 6 勁過個陣big 6 好撚多

一樣既係，我曼都係咁廢

其實除左鏝猁 其他四隊都係弱化左
不過係d中下遊隊勁左好多
李城狼隊直頭講緊一齊爭前4
愛記水晶宮西咸d人腳都唔差 都好多大國腳人馬

Boubakary Soumare is set to decide between signing for Manchester United or Chelsea before the transfer deadline.

有冇人知呢件咩料

妖人 psg棄將 全能中場

巴卡約高個履歷都係差唔多

係
依個page 風格係 眾人皆醉，佢最撚醒

而家熱勁過當年熱啦
肥普同V92 同年轉會，熱由非前四 一路進步到上年入歐聯決賽
阿狗人腳都比雲爺爺最尾個幾年好

個名都差唔多個下死

咁都好明顯係中下遊隊勁左
有對比下 曼阿車熱就顯得垃圾左

又全能即刻諗起山狗

全能到仆街

Jesse Lingard finally finds a route out of Manchester United

Jesse Lingard had no goal or assist in the Premier League throughout the whole of last year, which is an abysmal statistic for a player making millions of pounds and playing a key role in the Red Devils’ squad. He is no more wanted at the club by at least the fans and has now been offered to as many as four Serie A clubs by Mino Raiola, Express has claimed.

AC Milan, AS Roma, Inter Milan and Napoli have been identified as the four clubs which have been touted to be potential destinations for the England international. There is a possibility of a move in as early as January, but currently, all signs are currently pointing towards a transfer only in the summer’s window.

夏天byebye

躝啦快d 去意甲大家雙贏
果邊迫得冇咁勁佢應該可以踢返好d
同樣技術粗糙既Lkk屎波去到都風山水起

真 有人接手好放

Varela完全唔係青訓

蝗50m簽van de beek啦
快撚啲啦文迪斯

耶仔第一簽

最鍾意Liverpool 果編 sosad

咁應該更加唔會買普巴撞哂位
反而有冇可能買到佢地隻奧迪加

無可能, 呢件肯定唔會放

你不如話買久保建英

仲有米曺

奧迪加
今季好Sharp ，j仔係旁邊好似食哂屎咁

如果歐霸又抽中狼隊

cbj 真係唔掂
外借幾次，次次人地都有俾機會，閘 中堅都打過，最後都係爭唔贏正選

會嗎

bruno呢屌你老坶

Done deal

準備踢埋對賓菲加
準備傷埋
然後留隊sporting

V92用嗰班幼幼嚟講佢算最sharp

馬達都幾撚勁仲有貨交。。
對比柒lin 真係痴撚線

買唔買lego好
唔太貴

曼迷就唔怕貴 幾錢都買

究竟要傷多幾多件蘇9先識醒

佢醒就無人傷？

最應該傷果個唔傷

我會射精

係男人都會射精㗎啦

空炮前夕

無咁快，
通常都j到最後一刻，
31晚大家諗住訓醒就簽左bruno，起身果下先至空炮，然後7月再j過，一樣劇情發展

Matt Judge = Transfer negotiator of United

空炮

Matt judge = deal failed

Uncle Mata

仆你個街去返工都就嚟吹到要簽美斯咁

好撚煩 Deal or no deal

我有通粉包 半價要？

個樣咁風騷準備去巴黎同木狗會合渡假

Matt Judge係垃圾黎

連加特示好皇馬，卻遭對方封鎖

Watford, West Ham and Crystal Palace are interested in signing Ashley Young #mulive [espn]

有般奴打未

放啦

邊個續Shaw 20萬咁醒

放又放唔到
衰過青訓多多聲

佢去到愛華頓都唔掂

典型爆1，2年英超無波底球員

2500萬買翻黎搏下
放得翻2400萬其實都ok

C9的機會好少
得d盃賽 同 歐霸踢
V92係都要用爆炸

真既話可以列入足球史上十大柒事

唔算少啦
但記得當時有曬數據一出佢
向前傳球即刻少好撚多
加上爆炸嗰排係fit 結果一搶就到離隊都冇咩出過
Btw係咪有場換佢守豬腦 結果第一個攻勢就比人頂撚爆左

V92最順果期咪4141
防中卡膠逗住
爆炸hehe一左一右
左路羊爆屈機
右路馬達hehe華西彈彈波小組
果期係踢得幾撚爽

上年重好多人j架
係摩狗唔中意佢咋

佢第一個月係唔錯，拎完8月最佳球員開始踢法轉左，下下踩停拖慢唔知做乜撚。

其實未差到要賣
只係今季低於期望
但只要佢打返上兩季既態 做輪換夠用有突

再對比下0gard

C9 要派牌，唔夠班踢曼

英超最貴週薪左閘拎黎做後備
減薪先講

最後比摩狗用蘇馬man mark爆炸破撚左

全上盤應該唔難

Daddy啲針對部署其實一流 可惜太固執

咩原來放到咁高， 當時心諗有人收貨即刻笑出黎

干爹有LAN說明書

Inter Milan have offered €15M + €3M bonuses to sign #thfc midfielder Christian Eriksen. | @AlfredoPedulla

#thfc have reached an agreement with Inter Milan over the sale of Christian Eriksen for €18M. The player's agent is now finalising his contract with his new club. [Gazzetta dello Sport]

Sad
不過人地唔想踢英超

咁平唔知點解唔試下bid

人地唔黎

對手就會貴 而且你係曼聯 個個搵水魚

要daddy man mark 先破到
證明個陣本身幾掂

國米執執下成個班底都係英超過檔

執埋廢lin thx

Ashley Young to Inter Milan has been agreed. He will join for €1.5m. Medical in the next few days. #mufc [Fabrizio Romano]

終於有Done deal

Thank you and good bye young

話哂效力左 八九年
thank you young

清左羊
Lin chong rojo jones shaw lan未

Goodbye and thank you young

打翼 去到翼衛 變埋閘 真係唔容易
Goodbye and thank you young

1.5m係轉會費定撚羊人工? 咁都賣到錢

轉會費

印唔印返件好

When Young is not Young

左羊右華
會唔會有告別賽

羊正宗冇功都有勞希望佢去意甲搵到第二春
干地352應該啱曬佢打啦

仲要左右都打曬

痴撚線咁撚快手
諗住睇下佢d數據 已經有2020-國米

羊B

清左貴價垃圾重有1.5m收
對曼對羊都好
Win win

清人唔係問題，買人未呀屌，邊度夠人踢

出咁少渣咩？一年廿場都冇

清埋Shaw, Jones, Lin, 白Lin呢幾個毒瘤，曼就有機會復甦

差唔多, 之前一年都係廿場左右
係摩二季三季先出得多

下個post 名同post 頭 敬forever young 啦

0g0a 點少得呢個

傳説中既左三角同右三角

打小咗啦呢個list，佢代表曼出咗192場英超

睇緊羅馬，無人逼細緊啲傳波都係好差

連撚羊呢幾年打閘都做唔到0a0g，連格特可以做到，真係奇跡

fabriziorom: Young to Inter, here we go! ⚫️🔵
Ashley Young is going to join Inter on a permanent deal: €1,5M to Man United and medicals soon ✔️
#inter #manunited #mufc #transfers #young

楊隊長走先過lin

搵翻12年班隊友翻黎對維拉隊友

意甲節奏慢d楊同簡達華輪流踢右翼衛
遲d會唔會歐霸對翻國米

中文維基d stat唔好信
睇英文準啲

Boubakary Soumare will move to the Premier League this month. He's tempted by #mufc, but he's slightly leaning towards Chelsea at the moment. He would cost £40m+ #mulive [sky]

#mufc's offer for Bruno Fernandes is €50m + €30m in add ons. The add ons are hard to achieve. Sporting Lisbon want €65m + add ons #mulive [duncan castles]

All of the #mufc players that Sporting Lisbon wanted on loan have rejected them #mulive [@_GoncaloLopes]

羊歐霸未出過咩

同暑假傾awb轉會一樣差個轉會費未傾掂
應該就快得

好似改左例可以出？

屌 呢件好似唔錯

岩岩兩日前先兩黃一紅

以後都睇國米

Marcus Rashford is prepared to play through the pain barrier to face Liverpool. He has responded well to initial treatment and will play on Sunday even if he’s required to take a pain-killing injection.

福deserve more respect from on9 mu fans

真曼
唔同啲球星少少事又要抖幾個月
依啲先叫職業球員

佢同mctom呢d真係熱血
帶傷踢都要出場
但真係唔想福打針勉強出
有手尾就仆街

最區有無lego撚

好正

應該$2000hkd
至少買兩盒

佢土生土長曼市人應該對打猁特別執著 上季對猁又係傷腳踝頂足全場

仲要正前鋒都打過

要印波衫了

朗隊 卡卡

公價2700

咁快有

3700都買 問題係冇位擺

我羊

牙福

原價300usd 現時點應該2500買到
呢盒未必捨得砌

你美國巴打？

踢埋今個星期場波先

佢d消息睇到好厭好煩

咁證明你太上心
少年你太年輕了

希望BW 比到壓力肥仔梳 再唔生性就無人幫你

當初買肥仔梳果陣 英人 靚仔 後生 諗住做唔到球會icon 都起碼撈到個副隊 轉下眼就四五年 而家連正選位都保唔住

靚仔？

以前史奈達 加坦仲煩

真
寧願抖夠都唔好打針上

細盒嗰d係咪無得買架？

買人點唔貴，下下拖到冚世界都知食硬你咁
你睇利/熱兩三日就搞掂啲deal

擺明對面拖黎抬價, 唔通70~80m fast trade都照買咩

猁狗有成績班球員仆到仆埋去, 熱狗嗰件唔叫平啦下話

無成績就係咁, 其實買人方向無錯, 寧願唔買都唔做水魚夾硬抬價買

有錢去搏下占士呢啲仲好

熱嗰件先借後買，好似未知價？
南野講緊平得好誇張喎

占士2000萬
鎊都有啲抬價啦老實講，不過交到功課算係咁咁解

南野有release clause
熱個個係賓菲加場都冇得出
Bruno 係士砵亭最佳球員兼隊長

3個人像應該會係現時點買到 但數量應該唔多

你應該唔係問老鼠掛

熱狗嗰件傳緊買斷50m左右, 今季傷完出黎葡超仲係0g0a, 可能摩佬睇到有咩潛力掛

南野個價係buyout clause, 條友仆住去奶高狗

不過算啦，我覺得我曼呢幾年最大問題都唔係買貴咗人（除咗80m同Dalot)，而係買完返嚟唔啱使/玻璃人，呢樣先係最傷

占士keep住而家咁呢單deal已經唔使蝕, 有進步嘅話直頭賺左

無成績+領隊唔吸引就要轉買人方向, 錢多都唔係下下做水魚

屌佢老母魔佬,明明同樣係0G0A,
呢度咪有個囉

大力臣1800萬

希望占士學到kdb招k角位出波，有一半都夠正，打反擊好啱用

摩二季可以令到佢8g5a夠竟點做到

條友跑咁快去到k角位就出波嘅話, 馬福綠未必趕得切接應

學落底出波會好啲

#mufc's offer for Bruno Fernandes is €50m + €30m in add ons. The add ons are hard to achieve. Sporting Lisbon want €65m + add ons #mulive [duncan castles]
個d add ons係咪要拎歐聯先拎到

老鼠唔係一個order一隻咩？

但k角位出威脅大好多，特別係福好多時接應啲出波都唔識攝近柱

可能係一季雙雙

連阿仙奴都出手了

諗返起馬仔個3個每個值7m add-on, 最後剩係做到一個, 慳左14m

好耐無見曼聯有k角出波

上場馬達都出左球，可能馬達都可以教到佢

一年到遮，撚羊斬比爆炸咪k角出囉
講右路就真係無咩啦

唔係2月1先見街咩？

Goodbye and thank you young!
感謝教訓左天使呢條仆街反骨仔

lego vip今日開始買到

仲等緊delivery

我見佢話係美國vip買，根據銀碼比例送

Bruno Fernandes to Manchester United is now ‘at risk’. Sporting are demanding at least €65m guaranteed plus bonuses and Manchester United won’t offer over €50m as the flat fee. [tvi24 via @Sport_Witness] #MUFC

我記得james今季有幾吓傳到成個咸爺咁喎
仲有好多傳中直接助攻
唔個係撞彩定真係咁勁

睇James 助攻rashy，官方成日拎黎打飛機

我都成日攞嚟丁 嗰球傳得超撚靚

羊應該真係想有正選踢先急住走 . 羊踢咁多年, 無論塞佢打咩位都唔會渣流灘
祝福佢踢國米可以有好表演

好野梗係要一睇再睇

我諗佢以前都同諗過自己會由翼鋒打到變閘 LW>LM>LWB>LB

孤鳩寒

>RB

唔算架喇, 65m仲要加bonus, 埋單分分鐘要80m

如果過黎好似白lin fred咁有段適應期, 肯定俾人屌買水貨

左羊右羊

add on 嘅野多多都唔怕加
真係做到目標成績嘅就抵比啦係咪先

屌啦星，等錢使仲要拉高個價嚟賣，襯快放咗佢啦

維拉直情踢ss

又另一個0g0a

摩佬雪馬仔都係幫曼聯慳錢, 用心良苦

希望1月份會聽到lin 走既消息

打到入世界杯最佳陣容

佢本身可以免簽走 都幫曼聯R返d轉會費

對面咪唔肯要咁多add on
要65m實價
但我地唔肯

V92好似擺過佢踢正前

含撚啦木狗
先係亂買人搞到全世界知我地有錢可以fing 坐地起價
而家真係唔夠人用又要辜鳩寒

agger

65m 我覺得都係good deal.
add ons 50m 都ok 啦

通常都係英超冠軍 歐聯冠軍 先有
或者神射手 助攻王呀咁
做到比double 都無問題

lkk 可以瘋狂俾like 羊啦

某場聯賽, 羊本身打緊後防, 半場之後突然塞佢打正前

幫幫手接收埋lin啦

諗返起佢當年千7萬磅黎曼， 係開頭射咗幾球世界波之後就冇料到， 個屆曼聯仲要四大皆空， 係之後雲佩斯黎先拎返英超。

當年1700萬磅其實好多選擇， 但費sir 就固執係要用英撚， 踢咗咁多年撚羊有咩成就， 之後未又係靠個荷蘭撚幫你拎冠軍。

希望蘇b 唔好再諗埋呢啲屎忽鬼嘢， 信哂英撚冇好下場

agger
除左v92踢左翼果大半季
其他時間踢咁耐，"平庸"兩隻字總結哂

屌你老味由上星期五吹到今日都仲要等BRUNO踢埋場打比, 有乜可能會黎呀
專心搶積極型POGBA儲齊成套好過啦

其實木仔係醒咗啲 但係唔識Multi-Tasking要屌 每次都淨係可以做一樣嘢

空炮多啦, 真係黎仲會落場搏受傷咩

依個角度先見到有個觀眾好開心咁拍曬手

佢地個邊去deal d人都幾勁 明明無錢但又可以load又可以分期咁入到幾個新球員

Bruno J得咁過癮又現實得唔到手
好似AV咁

又一個on9仔盲反英人

討論要艾歷臣 麥迪臣 定係 般奴好
買唔到人還是連加特好

艾歷臣唔肯黎

唔知條友打飛機 係咪睇完成套av 先chok 自己碌鳩

黎到我曼隨時仲易傷
d 體能教練同軍醫垃圾黎

以前轉聞果堆通常都唔黎，一有消息已經係official
木仔lan la

咪係, 以前高爾舒靈咸碧咸史高斯又係英人, 之後都有Rio卡膠朗隊

曼聯有福仔awb麥龜, 其他隊有kane vardy sancho sterling, maddison, rice anrold, 是但買到件都J死啦

呢班英撚邊度廢, 咪剩係拎超新星就當係所有英人水平先得架

同埋係國米要佢就緊係1月過博爭冠啦，其他隊都話可以完約FA

岩岩得閒J 多 BRUNO 球王片一次
無論速度, 智慧, 球技, 射門, 配合, 傳球 都係一流
配合 普巴 福仔 占士
加埋 麥湯 嘅掃蕩
我夠膽講係無懈可擊
BRUNO 或者就係屬於曼聯嘅迪布尼
BRUNO 或者就係救贖成場中場線嘅關鍵
我已經急不及待想佢快啲落場!

真係好垃圾
咁多年來傷患不斷
費sir之後年年都俾傷患影響成績
如果唔係費sir識輪換真係輸死

坐得前面都係真曼, 肯定好撚開心

潮文BOOKMARKED

睇轟post
人地好似好有決心要搶倒Sancho

是旦一間球會都搶羸曼啦
曼聯轉會部D員工全部由庇護工場轉出黎

搞撚到好似毒撚追女仔咁，搞一大堆花臣都係追唔撚到

出到幾錢先，油王唔係唔再唔科水咩？

世三同莫拉達舊錢未用過

用咗一半啦，美國隊長

冚家剷，其實真係唔抵，DC狗30歲都賣到6600萬鎊，lkk又係呢個價

羊firmed離隊？

蘇蘭基呢d垃圾都執到20m
唔明點解果時賣拜山王同小豆先得10m

水魚獌真係on9

有幾唔抵, 臨尾係轟嘅DC狗都唔差過LKK架
DC狗自己單拖搵到食, LKK餵埋都唔一定食到

J到咁 一陣買唔到谷住射唔出好傷身

呢兩個多謝V92條撚樣啦, 仲有5m賣VPS

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

V92 時期D 人真係賤賣
CLS

bbc都報埋

佢唔鐘意就放雪櫃, 係人都知搞到球員無心踢, 想唔賤賣都唔得

其實曼聯作為英格蘭其中一間歷史最悠久，贏過最多冠軍既球會，緊係要做到一個效果就係要個個英格蘭球員都以效力曼聯為目標，感到光榮，就好似德甲既拜仁咁

同埋作為一間英格蘭歷史悠久既傳統大會，如果成隊波正選一個英格蘭人都冇會係點既境況（早幾年唔記得阿仙奴定車路士試過正選十一人冇一個係英格蘭人俾人屌）

仲有就係新一代既英撚已經勁左好撚多架啦

幾年前既迪亞高哥斯達一定係9號位中能力最好既其中一個，點會唔值

唔差過lkk.. 根本由頭到尾都勁過lkk 啦

DC狗係踢國家隊廢姐
佢踢車仔同干爹咁不愉快都一樣交足貨

其實真係俾超新星影響晒個觀感

正一老鼠屎

有少少驚肥梳係下一個, 不過佢無咁多場外野應該好啲

咁又有得賴

請得佢預左大清洗喎

木狗幾百萬放有咩計

形象又差，踢又踢得屎，成年0g0a, 唔賴0gard賴邊個

原來佢係英超過人成功率最低果個，得四成左右

唔好波一件事，何來形象差

隊波同拉奧拿反哂面，佢痴埋去拉奧拿度，咁都唔會影響佢形象？

但講緊已經30歲

掛住上ig做youtuber不務正業
SoB都屌過啦

0.012%

vardy 32歲都有貨交
不過結果論嘅話下體係買水魚架喇, 無諗過跌watt跌得咁快

如果果時拜仁將利雲擺上架度賣（利雲好似係同迪亞高哥斯達同年）應該都係賣到咁上下價錢，分分鐘仲貴

（係頂級前鋒咁渴市既情況下，佢兩個作為實力最高既其中兩個人，叫到呢個價唔出奇）

DC狗最大成就係將拉膠當波咁踢

佢係真心ON9,痴埋肥佬度都好貫徹呢個形象

華dee真係痴撚線，差不多30先黎能力爆發

大器晚成型

Sancho 本身倫敦人
車d 翼又咁係好掂，黑世三柏度老，奧代爾傷完收咗皮，mount 同美隊打中間
不過如果我係林伯就使錢執好條後防先，閘同中堅冇個穩陣咁濟

Lin 可能諗住9下9下, 一年點都會入到幾粒波情況下, 曼聯都會同佢續約
點知家下整野0g0a , 自己去左死角, 冇計唯有借外力痴埋肥佬度

無計，vps，巴迪高都係29-30都仲好勁，一過30即刻跌晒watt

其實如果辛尼真係返德甲去拜仁既（不過依家養緊傷），曼城點解唔買返佢頂辛尼？

VPS年青時太多傷患

luca toni，Quagliarella，di natale，aduriz

踢意甲易養老啲

暑假個條片已經俾人插到爆啦
上季對猁前launch 自己品牌個單又唔記得咗？
盲撐到咁真係第一次見

華dee真係最誇
就算中前場d partner 出出入入年年唔同人, 佢都keep 到入好多波

如果占有埋啲扭波 再加埋啲爆人 應該好撚勁
本身佢意識唔錯 唔會好似福之前鳩爆 佢係應爆就爆 要停就停 唔錯唔錯

鏝俾唔到正選位佢
同埋當年佢係俾哥狗賣咗

辛祖成億
買完佢應該冇錢買後防
得唔得架車狗

有無得只係買名叔，old trafford 無位罷

廢lin都叫形象唔差真係唔知邊個先差
好多球員廢就知等賣 呢件廢到咁多人恥笑 球迷圍屌 都叫形象唔差

仲要佢係低組別出身，當年買佢果個李城教練真係慧眼識英雄

個個都話冇位擺 其實舊嘢有幾大

成個經歷仲熱血過日本d動畫

華Dee 第一季踢英超未出名時, 對我曼foul 完拉菲爾之後助攻, 個個吊晒鬼呢條友正仆街

196場入97球，講真呢個入球率絕對唔差

可以出

今晚睇bruno

明早5點15分
仲衰過英超啲時間

咁嘅年紀直頭係勁, 25歲先由轉去仲係英冠嘅李城最後拎埋英超, 個樣仲要奸奸地, 成件事絕對可以拎黎拍戲

踢李城前好似踢緊地區聯賽

Mark撚低你依句

luca toni世界盃都攞埋啦，同埋都踢過踢甲，aduriz踢西甲

傳福仔打止痛針對猁

咁係英超較過啲時間就亞洲市場啫
上次法甲較早啲踢 當地球迷着晒 搬埋雪山獅子旗出嚟屌奶共 法國佬真係唔同啲

vardy係勁既，仲要係玩速度果種球員，應該最受年紀影響，最緊要佢踢落好有火，我覺得比拿美有啲似佢，不過比拿美射手觸覺無佢咁好

英軍唔用佢真係有啲晒，明明佢同簡尼好啱雙箭頭，一個做柱躉，做掩護，另一個做竄擾fit晒

普巴咪差唔多

喊咗未

屎波都係㗎，由業餘踢到英超，再年紀輕輕就要阿記同曼聯爭，最後去到曼聯，捧英超、歐霸、足總、聯賽杯，而家做埋意甲其中一個首席後衛，仲入埋歐聯每周最佳陣容

球証仆街

普巴係費sir 時期約滿free 走，摩狗買番
Sancho 係哥狗賣走，佢會俾十倍錢買番？

普巴一返黎曼就係必然正選
Sancho 返鏝爭得贏 250 馬列斯 定 b 華？

唔好呀屌，而家啲傷處理唔好好易變夏格維斯

Di Natale fifa 神將

爭好遠啦, 屎波去富咸嗰陣先得19歲
而且vardy carry李城拎英超, 屎波carry曼聯門將訓練班

哥狗無理由買佢證明自己走漏眼掛, 而且點都搞中堅位先啦

哥狗應該後悔緊無搶麥龜, 而家要同幾隊英超一齊搶中堅

東尼退休既再前一季都仲可以全勤入到22球爭神射手
迪拿達利就過左30後有連續四季聯賽入球過20

但哥迪奧拿似睇唔岩會寧願繼續用費甸打中堅都唔會買唔岩佢心水既人

岩岩先屌左盒stranger things呀
早d出就買old trafford啦

記得fifa 13/14 Di Natale rating 仲有85 pace 86 dribbling 87 好用到顛，但年紀已經唔細

Sancho都唔係走漏眼
當年真係無機會俾到佢

Goodbye and thank you
下個post貼返

福哥都證明返自己，0gard?
utter bullshit, catastrophic blackhole and useless prick

岩岩得閒J 多辛祖球王片一次
無論速度, 智慧, 球技, 射門, 配合, 傳球 都係一流
配合 普巴 福仔 占士 般奴
加埋 麥湯 嘅掃蕩
我夠膽講係無懈可擊
辛祖或者就係屬於曼聯嘅新C朗
辛祖或者就係救贖成個中前場嘅關鍵
我已經急不及待想佢快啲落場!

魔9戰術大師

羊係一舊雞肋

拿卡錫迪都係fifa神將

假曼

見大家講華dee
上Youtube睇佢D球王片
呢條友既走位 觸覺 埋門果下都好真係撚勁

埋門佢以前無咁勁，係呢幾季進步左好多
不過佢最癲係少傷，出勤率超高

屎波細個好勁咩 鐘斯就話有火姐

The Old Trafford-Manchester United LEGO football stadium measures 6.5” (18.5cm) high, 18” (47cm) long and 15” (39cm) wide. The perfect size to feature authentic details including the players' tunnel and a statue of Sir Alex Ferguson.

個陣屎波叫新里奧，鍾斯係新維迪

Shut up and take my money la

買左先唔好講野

華迪果啲係 知道機會係好難有 會好好珍惜
都會比人加倍努力 勤力果啲黎

唔似某啲人 覺得你比高薪佢係必然
係場上面行行企企 就收你高薪
係場外 去賺下外快 搞下其他野 好過努力練波果啲

話說早幾個月前 見過福仔 都好勤力努腳力
所以先咁重腳頭咁 雖然都係鳩ban

福嘅罰球今季其實多咗中龍，至少我已經唔再覺得佢一定會飛機

會唔會有巴打自己加人仔?

買就一定 未必砌

等佢地出 費sir 就買

有摩狗

買雲加都幾搞笑，企返耶穌手 嗰個位

輸波贏霸氣雲爺爺

都幾貴 old trafford 先2300

貴到有啲離地

Y朗

Rashford Martial Sanco
Bruno
Pogba McTom

有辛祖同般奴的話 應該就冇普巴

腳下功夫差都咁都可以係新里奧

辛祖係好好J

但好似都係出名麻煩

我曼今時今日真係食唔住呢d球員

里奧當年成日比人鬧玩高章波
放翻佢係依家度 可能就係最佳ball playing中堅

仇b 手字

幾時買到般奴呀 仲要借洛蘭迪架
最好多個箭頭

寧願福仔抖好先出 費事手尾長

曼聯2閘越嚟越好J

有魔性呀

到底咩問題會係30歲變做一個分水嶺
講緊既唔係佢地突然踢最高水平既賽事 係踢開

bruno冇人爭都未買到
sancho依啲全世界一齊爭嘅 肯定買唔到啦

想買奧瑪

開新post記得執返好post頭

幫你加返名?

我開

ok

1001

我都係唔砌 收藏算

壹零零壹

綠帽

比我開執post頭啦